[['JAPAN', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['CHINA', 'B-PER', 'B-LOC'], ['AL-AIN', 'B-LOC', 'O'], ['CUTTITTA', 'B-PER', 'B-ORG'], ['ITALY', 'B-LOC', 'B-MISC'], ['JAPAN', 'B-LOC', 'O'], ['SYRIA', 'B-LOC', 'O'], ['AL-AIN', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['MOGUL', 'O', 'I-MISC'], ['TIGNES', 'B-LOC', 'O'], ['ASIAN', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['GROUP', 'O', 'I-MISC'], ['AL-AIN', 'B-LOC', 'O'], ['NEW', 'B-LOC', 'I-ORG'], ['L.', 'B-PER', 'B-ORG'], ['F.A.', 'I-MISC', 'B-MISC'], ['F.A.', 'I-MISC', 'B-MISC'], ['BLINKER', 'B-PER', 'B-ORG'], ['BOWYER', 'B-PER', 'B-ORG'], ['PART', 'O', 'B-MISC'], ['FAST-FOOD', 'O', 'B-MISC'], ['EUROLEAGUE', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['LITTLE', 'B-PER', 'B-LOC'], ['CAMPESE', 'B-PER', 'O'], ['ZIMBABWE', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['UNCAPPED', 'O', 'B-ORG'], ['MACEDONIA', 'B-LOC', 'O'], ['REUTER', 'B-ORG', 'B-PER'], ['LARA', 'B-PER', 'B-ORG'], ['WEST', 'B-LOC', 'I-ORG'], ['INDIES', 'I-LOC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['WEST', 'B-LOC', 'I-LOC'], ['INDIES', 'I-LOC', 'O'], ['WEST', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['INDIES', 'I-LOC', 'O'], ['SHEFFIELD', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['SHIELD', 'I-MISC', 'O'], ['HOBART', 'B-LOC', 'O'], ['LARA', 'B-PER', 'B-ORG'], ['MISERY', 'O', 'I-MISC'], ['WEST', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['INDIES', 'I-LOC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['BALI', 'B-LOC', 'O'], ['B.', 'I-PER', 'B-PER'], ['ARAB', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['NHL', 'B-ORG', 'O'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['HARTFORD', 'B-ORG', 'O'], ['ATLANTIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PHILADELPHIA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['WASHINGTON', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['RANGERS', 'I-ORG', 'O'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['ISLANDERS', 'I-ORG', 'O'], ['BAY', 'I-ORG', 'O'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['CHICAGO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['PACIFIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['EDMONTON', 'B-ORG', 'O'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['JOSE', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['TORONTO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NY', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['RANGERS', 'I-ORG', 'O'], ['NHL', 'B-ORG', 'O'], ['NHL', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['AMERICAN', 'O', 'B-MISC'], ['EAGLES', 'B-ORG', 'O'], ['INDIANAPOLIS', 'B-LOC', 'O'], ['AFC', 'O', 'B-ORG'], ['NFC', 'O', 'B-ORG'], ['NFC', 'O', 'B-ORG'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['NEW', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['YORK', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['CENTRAL', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['ANTONIO', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['PACIFIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['LAKERS', 'I-ORG', 'O'], ['STATE', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['YORK', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['PHOENIX', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['VANCOUVER', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['MINNESOTA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CHARLOTTE', 'B-ORG', 'O'], ['INDIANA', 'B-ORG', 'O'], ['STATE', 'I-LOC', 'B-LOC'], ['ORLANDO', 'B-ORG', 'I-LOC'], ['LAKERS', 'I-LOC', 'O'], ['NFL', 'B-ORG', 'O'], ['AMERICAN', 'O', 'B-MISC'], ['FOOTBALL-STANDINGS', 'O', 'I-MISC'], ['FOOTBALL', 'O', 'I-MISC'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['PA', 'O', 'B-ORG'], ['NEW', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ENGLAND', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['BUFFALO', 'B-ORG', 'O'], ['INDIANAPOLIS', 'B-ORG', 'O'], ['MIAMI', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['JETS', 'I-ORG', 'O'], ['CENTRAL', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['JACKSONVILLE', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['PA', 'O', 'B-ORG'], ['X-DENVER', 'B-MISC', 'O'], ['KANSAS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NATIONAL', 'O', 'B-MISC'], ['FOOTBALL', 'O', 'I-MISC'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['PA', 'O', 'B-ORG'], ['DALLAS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['WASHINGTON', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['PHILADELPHIA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ARIZONA', 'B-ORG', 'O'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['GIANTS', 'I-ORG', 'B-ORG'], ['CENTRAL', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['PA', 'O', 'B-ORG'], ['Y-GREEN', 'B-MISC', 'O'], ['BAY', 'I-MISC', 'O'], ['MINNESOTA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CHICAGO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['TAMPA', 'B-ORG', 'O'], ['BAY', 'I-ORG', 'O'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PF', 'O', 'B-ORG'], ['PA', 'O', 'B-ORG'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CAROLINA', 'B-ORG', 'O'], ['ATLANTA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NEW', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ORLEANS', 'I-ORG', 'O'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['CLINCHED', 'O', 'B-ORG'], ['DENVER', 'B-ORG', 'B-PER'], ['BAY', 'I-LOC', 'O'], ['JACKSONVILLE', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['GIANTS', 'I-ORG', 'B-ORG'], ['ATLANTA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ORLEANS', 'I-LOC', 'O'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['BAY', 'I-LOC', 'O'], ['DALLAS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['JETS', 'I-ORG', 'O'], ['ENGLAND', 'I-LOC', 'B-LOC'], ['BUFFALO', 'B-ORG', 'O'], ['CAROLINA', 'B-ORG', 'O'], ['FRANCISCO', 'I-LOC', 'I-ORG'], ['NFL', 'B-ORG', 'O'], ['AMERICAN', 'O', 'B-MISC'], ['FOOTBALL-THURSDAY', 'O', 'I-MISC'], ['AMERICAN', 'O', 'B-MISC'], ['FOOTBALL-OHIO', 'B-MISC', 'I-MISC'], ['STATE', 'I-MISC', 'B-LOC'], ["'S", 'O', 'I-LOC'], ['PACE', 'B-PER', 'O'], ['LOMBARDI', 'B-MISC', 'B-PER'], ['AWARD', 'I-MISC', 'O'], ['HOUSTON', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['FC', 'I-ORG', 'B-ORG'], ['SV', 'I-ORG', 'B-MISC'], ['SLAM', 'I-MISC', 'O'], ['MUNICH', 'B-LOC', 'O'], ['WEAH', 'B-PER', 'B-ORG'], ['PORTUGAL', 'B-LOC', 'O'], ['COSTA', 'B-PER', 'B-MISC'], ['REAL', 'B-ORG', 'O'], ['MADRID', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['V', 'O', 'I-ORG'], ['BARCELONA', 'B-ORG', 'I-ORG'], ['SPAIN', 'B-LOC', 'O'], ['ARMANDO', 'B-PER', 'O'], ['CLASH', 'O', 'I-MISC'], ['HAVELANGE', 'B-PER', 'O'], ['WEAH', 'B-PER', 'O'], ['UEFA', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['MANCHESTER', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['UNITED', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['FANS', 'O', 'I-ORG'], ['A', 'I-MISC', 'O'], ['EUROLEAGUE', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['EYLES', 'B-PER', 'B-ORG'], ['MAHINDRA', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['INTERNATIONAL', 'I-MISC', 'O'], ['ZULU', 'B-MISC', 'O'], ['DURBAN', 'B-PER', 'O'], ['HAVEL', 'B-PER', 'O'], ['ALBRIGHT', 'B-PER', 'O'], ['US', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['RADIO', 'B-ORG', 'O'], ['ROMANIA', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['UDMR', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CZECH', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['VICE-PM', 'O', 'B-ORG'], ['PARTY', 'O', 'B-LOC'], ['ODS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ODS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['POST-WAR', 'O', 'B-MISC'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['INTERVIEW-ZYWIEC', 'B-MISC', 'O'], ['SA', 'I-ORG', 'O'], ['SAB', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['BV', 'I-ORG', 'O'], ['EB', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CEFTA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['HAVEL', 'B-PER', 'O'], ['UK-US', 'B-MISC', 'O'], ['N.', 'B-LOC', 'B-PER'], ['BELFAST', 'B-LOC', 'O'], ['BA', 'B-ORG', 'I-ORG'], ['AA', 'B-ORG', 'O'], ['MP', 'O', 'I-ORG'], ['MP', 'O', 'B-ORG'], ['EDS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NATS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SIALKOT', 'B-LOC', 'O'], ['CAN', 'B-LOC', 'O'], ['CWB', 'O', 'B-ORG'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['HEMISPHERE', 'O', 'I-LOC'], ['MIDEAST', 'O', 'B-LOC'], ['W46.50', 'O', 'B-PER'], ['MEDITERRANEAN', 'B-MISC', 'O'], ['I', 'I-MISC', 'O'], ['W97.50', 'O', 'B-PER'], ['N.M.', 'B-LOC', 'O'], ['OAKLAND', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['PORT', 'B-LOC', 'O'], ['LOUIS', 'I-LOC', 'O'], ['BANGUI', 'B-LOC', 'O'], ['CIS', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['IPC', 'B-MISC', 'O'], ['SBCP', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SBCP', 'B-ORG', 'O'], ['SANTIAGO', 'B-PER', 'O'], ['DILI', 'B-LOC', 'O'], ['RANGOON', 'B-LOC', 'O'], ['RANGOON', 'B-LOC', 'O'], ['SLORC', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NLD', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NLD', 'B-ORG', 'O'], ['WTO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ILO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ILO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ICFTU', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['WTO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ILO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['WTO', 'B-ORG', 'O'], ['ICFTU', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['ASEAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ILO', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['ASEAN', 'B-ORG', 'O'], ['WTO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ICFTU', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SLA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SLA', 'B-ORG', 'O'], ['AMARILLO', 'B-LOC', 'O'], ['NASS', 'B-ORG', 'O'], ['HARTFORD', 'B-LOC', 'B-MISC'], ['AAA', 'O', 'B-ORG'], ['NJ', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['TALLAHASSEE', 'B-LOC', 'O'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['APPLETON', 'B-LOC', 'O'], ['YTD', 'O', 'B-LOC'], ['YTD', 'O', 'B-LOC'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['H', 'B-PER', 'B-ORG'], ['ST.', 'B-LOC', 'B-PER'], ['LOUIS', 'I-LOC', 'I-ORG'], ['CBOT', 'B-ORG', 'O'], ['TEMPE', 'B-LOC', 'O'], ['OMAHA', 'B-LOC', 'O'], ['N', 'O', 'I-MISC'], ['N', 'O', 'I-ORG'], ['AN', 'B-ORG', 'O'], ['RAI', 'B-LOC', 'I-ORG'], ['AN', 'B-ORG', 'O'], ['AN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['AN', 'B-ORG', 'O'], ['BJP', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['BJP', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['BJP', 'B-ORG', 'O'], ['LUXEMBOURG', 'B-LOC', 'O'], ['WIDE', 'O', 'I-MISC'], ['IMC', 'O', 'B-ORG'], ['TBN', 'O', 'B-ORG'], ['STEPHENVILLE', 'B-LOC', 'O'], ['A.M.', 'O', 'B-ORG'], ['AMARILLO', 'B-LOC', 'O'], ['U.S.', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ACCESS', 'B-MISC', 'O'], ['NYMEX', 'B-MISC', 'O'], ['ACCESS', 'I-MISC', 'O'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['ACCESS', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['NYMEX', 'B-ORG', 'O'], ['U.S.', 'B-LOC', 'B-MISC'], ['ALBUQUERQUE', 'B-LOC', 'O'], ['N.M.', 'B-LOC', 'O'], ['X', 'I-ORG', 'O'], ['MCI', 'B-ORG', 'O'], ['MUNICH', 'B-LOC', 'O'], ['UK', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['MP', 'O', 'I-ORG'], ['NZ', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NZ', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['RANGOON', 'B-LOC', 'O'], ['YIT', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SLORC', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['EPA', 'B-ORG', 'O'], ['K.T.', 'B-LOC', 'B-PER'], ['PT', 'B-PER', 'B-ORG'], ['RV', 'I-MISC', 'O'], ['S-MX', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['S-MX', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['WTO', 'B-ORG', 'O'], ['WTO', 'B-ORG', 'O'], ['I.D.E.A', 'B-ORG', 'B-PER'], ['WTO', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['ISEAS', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['GATT', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['NTT', 'B-ORG', 'O'], ['NTT', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NTT', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NTT', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NTT', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ZAANDAM', 'B-LOC', 'O'], ['BILO', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['BILO', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['BILO', 'B-MISC', 'O'], ['TOPS', 'B-MISC', 'O'], ['BILO', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['SKIING-WOMEN', 'O', 'B-MISC'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['SUPER', 'O', 'I-MISC'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-WOMEN', 'O', 'B-MISC'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['SUPER', 'O', 'I-MISC'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-GLADISHIVA', 'B-MISC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['SUPER', 'O', 'I-MISC'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['TARPON', 'B-LOC', 'O'], ['SPRINGS', 'I-LOC', 'O'], ['PGA', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['LPGA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SKIING-WOMEN', 'O', 'B-MISC'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-WOMEN', 'O', 'B-MISC'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['G', 'I-MISC', 'O'], ['SKIING-WOMEN', 'O', 'B-MISC'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['BIATHLON', 'O', 'I-MISC'], ['OESTERSUND', 'B-LOC', 'O'], ['ALPINE', 'O', 'B-ORG'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['VAIL', 'B-LOC', 'O'], ['BOBSLEIGH-SHIMER', 'B-MISC', 'O'], ['USA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['III', 'I-ORG', 'I-PER'], ['IGLS', 'B-LOC', 'O'], ['USA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['III', 'I-ORG', 'I-PER'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['USA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['SKIING-CHINESE', 'B-MISC', 'O'], ['TIGNES', 'B-LOC', 'O'], ['BOBSLEIGH-WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['IGLS', 'B-LOC', 'O'], ['III', 'I-ORG', 'I-PER'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['III', 'I-ORG', 'I-PER'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['I', 'I-ORG', 'O'], ['III', 'I-ORG', 'I-PER'], ['WOOLMER', 'B-PER', 'O'], ['KANPUR', 'B-LOC', 'O'], ['KANPUR', 'B-LOC', 'O'], ['SKIING-WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['AERIALS', 'O', 'I-MISC'], ['TIGNES', 'B-LOC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['KUUSAMO', 'B-LOC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['TEMBAU', 'B-LOC', 'O'], ['DENPASAR', 'I-LOC', 'O'], ['CHONJU', 'B-LOC', 'O'], ['WORLD', 'B-MISC', 'O'], ['WHISTLER', 'B-LOC', 'O'], ['PREMIER', 'I-MISC', 'O'], ['DIVISION', 'I-MISC', 'O'], ['NORTHERN', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['IRELAND', 'I-LOC', 'O'], ['BRITISH', 'O', 'B-MISC'], ['RETIRING', 'O', 'B-ORG'], ['CAMPESE', 'B-PER', 'O'], ['VIEIRA', 'B-PER', 'B-ORG'], ['ARSENAL', 'B-ORG', 'O'], ['CUP', 'O', 'I-MISC'], ['CUP', 'O', 'I-MISC'], ['CAMPESE', 'B-PER', 'O'], ['WALLABY', 'B-LOC', 'B-MISC'], ['ZIMBABWE', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['ALBANIA', 'B-LOC', 'O'], ['N.IRELAND', 'B-LOC', 'O'], ['JONES', 'B-PER', 'B-ORG'], ['VICTORIA', 'B-ORG', 'O'], ['HOBART', 'B-LOC', 'O'], ['SHEFFIELD', 'B-MISC', 'B-LOC'], ['SHIELD', 'I-MISC', 'O'], ['HOBART', 'B-LOC', 'O'], ['KOREA', 'I-LOC', 'O'], ['ABU', 'B-LOC', 'O'], ['DHABI', 'I-LOC', 'O'], ['ASIAN', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['ABU', 'B-LOC', 'O'], ['DHABI', 'I-LOC', 'O'], ['UAE', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['NEW', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['YORK', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['CHARLOTTE', 'B-ORG', 'O'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['ANTONIO', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['PACIFIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['LAKERS', 'I-ORG', 'O'], ['STATE', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['MIAMI', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['PHILADELPHIA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['CHARLOTTE', 'B-ORG', 'O'], ['BOSTON', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['OT', 'O', 'B-LOC'], ['MIAMI', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['SACRAMENTO', 'B-ORG', 'O'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ANTONIO', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['UTAH', 'B-ORG', 'O'], ['PORTLAND', 'B-ORG', 'O'], ['GOLDEN', 'B-ORG', 'O'], ['STATE', 'I-ORG', 'B-LOC'], ['LAKERS', 'I-ORG', 'O'], ['EASTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['HARTFORD', 'B-ORG', 'O'], ['ATLANTIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['PHILADELPHIA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['JERSEY', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['WASHINGTON', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['RANGERS', 'I-ORG', 'O'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['ISLANDERS', 'I-ORG', 'O'], ['BAY', 'I-ORG', 'O'], ['WESTERN', 'O', 'B-MISC'], ['CONFERENCE', 'O', 'I-MISC'], ['CENTRAL', 'O', 'B-MISC'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['TORONTO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['PACIFIC', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['DIVISION', 'O', 'I-MISC'], ['T', 'O', 'I-ORG'], ['EDMONTON', 'B-ORG', 'O'], ['SAN', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['JOSE', 'I-ORG', 'I-LOC'], ['CALGARY', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['WASHINGTON', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['ISLANDERS', 'I-LOC', 'O'], ['CHICAGO', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['RANGERS', 'I-ORG', 'O'], ['ANGELES', 'I-LOC', 'I-ORG'], ['BAY', 'I-ORG', 'O'], ['OTTAWA', 'B-ORG', 'B-LOC'], ['NHL', 'B-ORG', 'O'], ['NY', 'B-ORG', 'O'], ['RANGERS', 'I-ORG', 'O'], ['OT', 'O', 'B-LOC'], ['DALLAS', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['COLORADO', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['EDMONTON', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['CANUCKS', 'B-ORG', 'O'], ['BURE', 'B-PER', 'O'], ['ONE', 'O', 'B-MISC'], ['SCHULZ', 'B-PER', 'B-ORG'], ['RIBALTA', 'B-PER', 'O'], ['IBF', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['BALKAN', 'B-LOC', 'B-ORG'], ['REAL', 'B-ORG', 'B-MISC'], ['VOLENDAM', 'B-ORG', 'O'], ['ENGLISHMAN', 'B-MISC', 'B-ORG'], ['CHARLTON', 'B-PER', 'O'], ['IRISHMAN', 'B-MISC', 'O']]